唔明點解連登仔咩都可以瀨00後

成日話00後鍾意返去飲喜茶去支那食海底撈
屌你老味00後都係得嗰十幾歲點可能可以自己同班friend返支那?

更何況大部分去飲喜茶食海底撈嘅人都係大概廿幾到三十幾歲

咁你計返個年齡呢班廿幾度三十幾歲嘅人全部都係90後

連登90後最鍾意打飛機話自己生喺最有童年回憶嘅年代

反00後只會令到00後更加憎90後同埋就算原本反支都會變咗唔反

邊條垃圾偷偷留下負評
不服來辯啦

連登仔選擇性失明
批評90後=Fake News
批評00後=珍珠都冇咁真

連登仔要批評人哋，滿足自己嘅弱小心靈

push

連登永遠都係認真post冇人嚟

成班連登仔係咪冇聲出

一定要講啲啱連登仔聽嘅嘢
因為如果講啲佢哋唔啱聽嘅嘢佢哋就會選擇性失聰

認真post冇人

00後最大已經19歲

但係我見到大部分飲喜茶嗰啲都係廿幾歲喎

連登仔係咁㗎啦，咁認真做乜？

上連登 勿認真

agger

cc台應該認真

00今年先過18踏入19

但喜茶同海底撈明明hit左幾年
仲有淘寶都起碼十年

90後

agger
刀系波台手足明白事理

我地90後係被選中嘅細路

仲有5p個智障forum 都係90後佔九成
依家接左當無事發生過

樓主五毛

冇人駁到樓主

成班90仲喺度夠膽笑00後child登

一個post就可以知道邊啲會員係00後既小朋友

真假膠唔識分

因為班垃圾80後當年都係咁樣屌90後

一個cycle黎
當年高登80後屌90後
而家就90後屌00後

的確係

有道理 唔反00後了

根本就一班垃圾vs另一班垃圾
不斷開po互屌

90後 50%親共垃圾
00後 90%親共垃圾

上個星期去沙田新城市見到有條隊排喜茶
9成人都係20幾30幾歲既8,90後

咁又點?
人哋印度會強姦唔通你哋又學人哋強姦?

無限loop

估唔到我一言驚醒夢中人

呢班人相當有嫌疑

廢老思想係咁

樓主00後5毛

條傻9以為學支那移動教師貼圖出黎就可以屈毛

00後講普通話點解釋

根本90後先最多
00後大把小朋友 仲要父母陪

咁我上面嗰啲point 90後點解釋呀?

解釋唔到，所以迫你解釋00後講普通話

根本最低賤就係90後

首先，你地係香港出世，講廣東話，唔同00後，根本唔應該會對支那有歸屬感

其次，明明細個爸媽同你去支那會好保護你，
瘋狂提醒你支那好危險，
會買樽裝水你飲，叫你個背囊咩前面
食支那野都會好小心，唔食生野
閒日都唔去一次，係新年先迫於無耐帶你個衰仔去
你個衰仔果陣都好憎番大陸

但到左依家20幾歲，就一個星期去一次食探魚飲喜茶食袋底撈，食哂d化學野落肚，一d危機意識都無

乜香港無芝士奶蓋咩？無魚食咩？無邊爐打咩？無k唱咩？全部咩又平又好食都係藉口，根本就係你自己有愛支病，跟風，個個都讚支那好，你就讚埋一份，比人洗哂腦

最後，祝所有自願去過支那吃喝玩樂既人，世世代代都做中國賤民

係新年先迫於無耐帶你個衰仔去
大陸仔
無年新年要返大陸

原居民？定半唐番呀？

高登主流係七八十後
連登主流係九十，零零後

樓主係連登踩九十後就預咗腐皮多到送飯

都唔明屌啲90 00後翻大陸做咩
明明70 80 90 00都一大堆人翻大陸

我唔信你班老屎忽唔會翻上去叫雞
識親啲80 90十個九個都去過

00後嘅老屎忽就收皮啦
喺10後眼中，你哋同班70,80,90後一鳩樣，阻住個地球轉

嗰37個負評

偷偷留下負評但係又解釋唔到

aggrr

唔洗急 遲d就到00後瀨10後